Daddy呀 今日學校有人嘔呀！

關我撚事咩 你咁在意 去玩無限粟米湯囉

見到你想嘔咋傻妹

屌你咩 有畫面

洗手先！

嘔～呀